# Cedric Brousse

## Résumé

Distance totale parcourue pour toutes les activitées **{{DISTANCEALLACTIVITIES}} Km**

{{SUMMARYALLACTIVITIES}}

<img src="summary_user.png" width="50%" >

## Montpellier

#### Trajets les plus fréquents

<img src="heatmap_user_montpellier.png" width="50%" >

#### Zones de croisements

<img src="heatmap_user_montpellier_carrefour.png" width="50%" >


#### Ensembles des trajets

<img src="heatmap_user_montpellier_all.png" width="50%" >


## France

#### Trajets les plus fréquents

<img src="heatmap_user_france.png" width="50%" >

#### Ensembles des trajets

<img src="heatmap_user_france_all.png" width="50%" >